SELL HK: 租務淨租金收入僅跌6%

疫情嚴重打擊經旅遊及零售業，惟新地去年總租金收入僅跌3.4%至242.14億元，淨租金收入則約185.65億元，按年跌5.7%。新地表示，自2至6月份共提供逾10億元租金寬減，佔集團去年度總租金收入約4%。內地租務方面，收入按年增長2.38%至41.66億元人民幣。電訊及運輸等業務的分部盈利分別跌36.8%及22%，至5.2億及13.65億元；酒店業務則轉盈為虧蝕約3.33億元。

租租簽左約冇生意做 都要交足 忠心過狗狗

Office冚落商場嘛，同埋未完全反影